獅球嘜花生油含塑化劑和基因致癌物長期食用影響生殖系統發展和誘發癌症

同時含有塑化劑和致癌物
獅球嘜花生油
獅球嘜DHA花生食油
獅球嘜葡萄芥花籽油

含有致癌物
獅球嘜花生油
獅球嘜粟米油
獅球嘜芥花籽油
獅球嘜DHA花生食油
獅球嘜葡萄芥花籽油

要叫老母換油

推

推畀多啲人知

塑膠油

都係用刀麥好

大陸公司扮香港公司

杜生今次點兜?

獅球嘜、吉野家老闆洪明基

整毒油,恥與為伍

推一推先

全港為一自製油
要通報食環消防了

嘩diu

Push

屌

藍絲文宣組開工喇

編報導係2017年，我老豆話係假